[推到完場] 9:30 逃出魔幻紀

蜘蛛俠條女妹細

Robin Williams

好耐無翻做過

童年回憶啊

前日睇完新果套
本身諗住搵番第一套懷念
咁竟20年

明珠台近呢幾年真係好小再播舊戲

活火溶城, 剛果驚魂, 劫後重生 以前一年一次

26年後

仲有寶貝智多星

好睇過新個套好多

新果套好笑啲
雲集一眾笑星

Kirsten

最大鑊係播ge果D新戲又垃圾

新果套睇預告已經唔想睇
係要拍爛個名

聖誕必睇

呢套真係經典

新版The Rock 同個肥佬做得幾好
劇情老土

Mary jane細個好撚正
都反映出鬼妹真係老得好快

新個套d笑位好老尷
舊個套有種懸疑感 正好多

好想屌佢地

而且玩法都唔同左

感覺好似睇緊 地心探險記
一班人去左第二個世界

遲D 應該多數播 英雄戲

家陣一年出五六套 英雄戲

仲有 情人節 一定播 鐵達尼號..........
萬聖節 一定播 死神來了

又要睇iron man三部曲

如果播新spiderman,wonder woman同star wars 7就好
dark knight三部曲都好呀

差唔多套套新戲都有the rock
搞到個人有視覺疲勞
本身新個套想睇都變左唔想睇

佢好好笑WOR
放鬆一流

呢段講老豆搵仔真係幾時都感動

31個個出晒去玩無人睇

Mary Jane

細個已經咁正

架警車仲開到咁勁

舊版係好刺激，睇到動物入侵城市果種危機感
新版變左打機一人有幾條命無咁驚

家陣睇番, 覺得頭先果D 動物CG好假

依家大個左肥左d

每年都要睇一次

套野幾多年前

蜘蛛妹

新版食錯蛋糕成個爆炸好好笑

細個真係好靚女

呢套真係神作 細個勁鍾意睇 認為係科幻逃出系列既始祖

細個睇覺得所有動物都好真 特別隻獅子同班犀牛 依加睇返 覺得好假 特別d馬騮仔 好想變返做小朋友

Peter拎斧頭望鏡頭嗰下好好笑

Board Game 變左Video Game玩法唔同左都正常嘅
Jumanji發覺引唔到人玩都要進化

點解我覺得新個套好睇好多 舊個套好悶

新果套多啲打鬥場面，有任務要過